換咗張1660ti 點解打機仲會LAG

I5 4460
8gb ram
620W牛

到底係咩問題？已經用最新driver
點解用1660ti打d game開中級設定都係唔流暢係咪要換埋ram?定要換cpu?

利申：PUBG，神舞幻想，古劍3，絕大部份單機game開中級設定都唔流暢，感覺係FPS不足

因為四代i5發揮唔晒，ram又係ddr3
得四核四線舊架構 你仲想點

Amd

依家應該點換？
換U 再換16gb ram嘅話請問夠玩未？

身邊D FD都係咁,成日想慳D,最後得不嘗失

洗咗兩千幾蚊諗住可以捱多幾年
早知唔換有冇c兄較下依家點做好

換粒8700啦,玩PUBG 要16G RAM

加多條8gb ram先
唔得就收多粒2手4790/k

4代u差不多盡頭，張卡幾勁都救唔到
換啦
我查過新i5都勁過4代i7

利申4440

同感 用緊4590+1070 但係換cpu又要底板ram一齊換

4790k超到4.7-4.8ghz先追到9400f
不過都夠用

4790K 超完=2600x 4.2ghz

平玩可以換9400f budget 多d就換8700

5系以上嘅cpu要換埋底板？
請問點知我塊底板使唔使換？
有冇唔換底板嘅升級推薦早知一早砌過部

上面咪俾咗你囉屌
洗埋機 裝windows10
仲lag就掉撚咗佢喇

你已有個塊板係咩型號？
如果你已有個塊唔支援超頻既話
換番同一代cpu都無大改善

基本升級 9400f & 新底板 & 兩條8gb 2666mhz ram
大概2千蚊鬆d

用緊1050ti 完全唔lag

我計r15跑分

唔識就一早上黎問啦

c兄依一set係咪OK?

我都係1660ti
用Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F會唔會lag

屌 黃金d電腦鋪 同佢講打機laglag地佢就叫我換張1660ti 仲話平d畀我仆佢個街早知砌一部

淘寶砌機平既咩

方便搵個型號出嚟嘛c兄覺得ok就落街對住買啦

其實你唔識既去悠二望下囉

乜mon乜解像度

1080P asus mon

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$635

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

總計: $2,350

單一條8G RAM 打機咪玩啦師兄

9400f division2 跑到幾多
我4790k 4.4 1080p high 140fps

2 x 4gb
我當年依部都砌咗成萬蚊㗎別嫌棄

你同我一樣，我又係i5 4460 用960 ，換左1660ti後完全少少分別都無。結果嬲嬲地成部換左i7 8700 插返張1660ti,完全兩個世界。

我之前同你一樣4440+ 1660TI
玩The division 2 仲係有少少LAG
跟住我換埋CPU 到9400F順便換埋老母

高效45FPS > 現在140+ fps

點解唔直上i7
9400f應該都好似4440咁短命

夠順夠快就算, 千凌貨仔部機快成倍算係咁

DDR3 RAM 真係咁大影響？

得了ching，依家狗衝落街買

check下有無較翻行獨顯 較完都唔得就換翻新啲粒u 轉埋ddr4

等10nm再換

而家連手提電話都6gb 8gb ram喇
你話你要換邊樣？

我都係跟連登仔介紹買
9400F + 牙石B板600蚊嗰塊+ Gammix D10 8GB
本身諗住唔夠快買多8GB RAM點知都夠快

咁樣都砌成皮? wtf? 做水魚?
我部舊機 4440+8gb ram先6k

仲有舊個張980ti嚟

唔怪得 頭細身大

99% 爆ram

成皮
得i5
8G DDR3
980ti
650牛

食水好深

強帖lm

ching 識玩 俾錢換張差唔多既新卡
2300蚊清塵 宜家D連登仔好rich

980TI仲勁4%

4年前既cpu仲要得8gb ram差唔多啦

係620W 係得GTR呢D神牛先有

以前好多牛都係20尾, ANTEC躂躂牛都係

佢嗰隻都唔妨靚得去邊

你地班硬件L仆街仔嚟，特別黃金開檔個d，見人問兩句唔識就畀d垃圾人清貨，仲要講到是頭是路咁款，真係唔怪得人地話做電腦個d都係仆街嚟，唔會有女㗎，成日呃人錢，同倫敦金有咩分別

antec牛來

換AMD
AMD YES
Ryzen 3600X

呢隻係真係傳說中既噠噠牛

買張電莖椅 換返set rgb keyboard mouse就得㗎啦

留名睇核爆

電莖椅已經買咗幾年 keyboard mouse用緊一set雷蛇

硬件台巴打日日打救既世人架

做功課是常識吧,自己唔做功課怪人?
求其上個Forum問下都唔洗做水魚啦
仲有d人呀,最撚on9,明明比晒意見出晒list比你,
落到場比個sales兇兩兇就轉尻晒個list幫間鋪清蟹貨,真係唔死都無用

屋企玩開主機3家，對電腦真係唔熟，大家屌細力d啦

旺角電腦中心1樓Jumbo啦
價錢唔會太伏

利申畀建議 唔係賣廣告

自己on9連google都唔識怪得邊個
咁大條水魚唔搵你就笨喇

睇下好啦
咪撚係佢度買

都係信和班友有良心

下次打你玩既GAME同卡型號去YOUTUBE, 好多REPORT, 就知應該要買咩

i5

師c我總結一下

買i5 9400f
B360底板
2條8gb 3000 ram條

正確嗎

你咁樣俾人執底板冇360就365
RAM買C16果D 2666 OR 3000都無所謂, 最緊要唔好買到C19同G.SKILL AEGIS D 垃圾

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$635
OR
1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,095

佢推你買其他板就唔好理佢

OK，我直接上依個網買咪得
唔洗見班仆街sales
ching ho ball

成set換吧啦

呢隻我地冇貨呀 用呢隻喇
呢隻多個gaming打機好勁架
俾多少少錢姐 打機都爽D喇 係咪先

B360食唔盡3000 淨係行到2666，睇價買啦

玩on奶CPUGPU重要性高過張卡

cpu問題

一模一樣 你係咪開鋪d柒頭嚟
我上次買1660ti 仲諗住買rtx 2060
跟住佢仲懶好心同我講
你升級1660就夠哂㗎啦，再勁極都無咩用，信我啦！開得鋪係度唔會呃你㗎

而家我覺得佢係怕我部機太廢太舊用唔到2060先水我買張1660ti嗰陣我有同佢講用緊i5 4系同8gb ram

1660廢過你張980TI
你張1660TI仲新, 有冇考慮放左佢

轉粒u、老母板、ddr4 RAM 16GB or above

真係服撚咗佢我明明有講用緊980 點解可以咁撚仆街唔怪得我換完張卡點解玩落無分別咁款

成個腦場都係講呢D野架喇
唔係點搵食
呢個模式佢地玩咗十幾年都仲搵到食就係因為仲有大把好似你既人存在
所以自己學砌機就最實際

係學識google 搵review

1660ti 都係伏卡咩？ 點解會推既

佢本身用緊980TI, 佢俾人水左買1660TI , 但兩張卡係一樣咁濟

唔伏 仲係窮撚神卡添
只係佢本身嗰張卡係980 ti
換1660 ti仲廢咗4%
上面有圖

tdp低一半

有冇重裝window?
重裝左會好D,
我970升1080, 換完都好似970咁lag,
以為N卡debuff左10系卡,
但最近換新SSD時重裝window後發覺唔再lag.

屌 嚇得我
睇左好多料都話cp高已經準備買 以為自己又奶野

插咗內顯？

我又未弱智到咁

短期方案：
加多2條低cl值高hz的4GB RAM
換i7-4790k

長期方案：
等多2個月
換ryzen 3700x cpu
換塊x570/x470/b450 系列的matx motherboard (視乎你的budget)
買2條3800hz 值越低越好的8GB RAM

打漏嘢
加多2條低cl值高hz的4GB ddr3 RAM
買2條3800hz CL值越低越好的8GB ddr4 RAM

屌你唔覺呢個月電費交少左咩?
4系I5 比張2080TI 你都無撚用ga la
budget 15k
直上97k z390 3600 ram 2080 la 包你爽玩

等多陣，岩岩amd出左新u
Intel遲早要減價甚至劈價來應敵

其實一直減緊，擠牙膏咁日日平幾十

點解要等2個月？依家唔係已經有得買3700x了咩？剛上網睇咗3700x + B450 最平塊板都要3300左右，請問我張1660ti咁屎，用咁勁ge CPU會唔會哂咗

你而家原價買到先算

等amd陸續解決各種未知的奇怪bug

如果你覺得3700x太貴，可以考慮3600

上網放左你張1660ti
拎去買i7 9700k 16gb ram
插返張980ti
包你爽

而家amd冇貨

搭單問呢代i7係咪唔抵買

已經決定買i5 9400f + msi B360M MORTAR + ADATA XPG 3000Mhz 8GB*2

多謝各位

唔怪得話冇改善
原來本身用緊980ti
負升級

我i5 6500+gtx960都超順玩古劍3 你cpu應該真係太舊

6500唔快得4460好多
個陣intel仲係到hea緊

所以我而家都換ryzen 3600 希望打機問題唔大

平過香港n倍

咪鬼用1151啦

仲用緊i7 4771、GTX770(2GB)、8GB DDR3(2條4GB Ram)、Asus BIT Pro Gamer，唔知打唔打到MHW。
最 近買咗部MSI P65 9SD Laptop，仲勁過部Desktop，打MHW高效超順，Loading超快。

新底板又用唔到Win7，想繼續用Win7玩舊Game。

話明lag
緊係網速問題
成班人問非所答

樓主張980ti 放比我ok
50/斤

之前用4790推1060都係推唔哂
加上用DDR3 Ram
依家玩咩game都係lag機
最後換咗9700k先推到盡張卡

我4790k ddr3都推得盡2080啦
睇game睇setting 既姐

Laptop用家I7-9750h+1660TI,淨係玩FXIV開maximum,完成無問題，lag都唔lag

用緊i5 4440 + rx570 4gb
應該下年先換cpu

唔怕係礦卡/洋垃圾咩
我見通常單件仲貴過香港買，但係一套就平好多，鬼鬼地

砌機通常砌重CPU，貪GPU易upgrade

顯示卡淘汰太快

...

呢次我醒 一野砌3900x
夠我升幾代

我啱啱砌好嘅
i5-9400f
2060s

玩都好lag吖

FPS 有多少? why ?

gta5 80fps 會lag下
2k 50-80

3600 + 16GB RAM

2060S 就唔好諗 2K >100FPS啦

3440 1440 high-ultra唔夠力
無用144喇

I5- 6500
16gb ram
550w 火牛

最近張960死左 換邊張好？

9400F 2060S 可以推到 21:9 2K high-ultra
穩60就差唔多啦
仲想點

我 8700 2070 推 16:9 2K high
先 70~90

low budget 1660
normal budget 2060super

Thx for reference

btw係咪要換g sync mon, 熄完v-sync有撕裂

fast sync又唔夠好

應該一早買i7

網店砌機有冇伏

其實諗下都知 網店點敢伏你
你上黎開個Post 佢都仆街

之前見有巴打收到凹左既料好驚送貨出事

所以你咪睇到個post 有間有私人司機嘅

早知唔換

8700

張卡冇蝕底嘅, 只不過裝完又拆 拆完又裝麻煩啫

3600

3600
x不了

水貨

3600有貨

J店

點分係咪水貨

轉i7 16ram 完

唔好再鞭屍我啦各位師兄 小弟知道錯了

其實我諗都應該唔關張卡同粒u事

我用i5 2400+RX580 2560x1080 打食雞都冇咩問題
都keep到70幾fps係打雪地有時會跌到58fps

2400想幾高FPS

根本你bottlenecking 而且你先得嗰70幾FPS打食雞打槍game, 掉咗部機買console 算啦

就係要，處理得好其實冇咩問題，好過香港砌機

都冇post usage🤷🏻‍♂

Sad but true

580唔好諗2k la

唉 都怪自已果陣衰on9 想試下用21:9打PUBG
結果换完21:9 自已d技術都係咁廢
宜家個mon又賣唔出

我之前部舊機X79 i7 3820換張1070打Pubg好撚順

（差唔多七年前砌 成皮 當時張卡係560ti玩左五年定六年燒GPU）

但980ti換1660ti真係比較笨柒

玩pubg mobile 另一個世界

3600正

3600 or 9400f ?